點樣有效話俾人知自己股票係本土派？

暫時諗到係白票

寫落張選票度

應該都OK ,直播會睇到

新東六萬六張寫住香港獨立嘅廢票，個訊息都好清晰